[聽神駒學到野] 原來總辭唔撚做, 一條友就拎少左125萬

嘩屌
聽完我係佢地是撚但一個都唔撚總啦
屌鳩你
好似燒山咁既lv參加亞視百萬富翁先得果幾千蚊至萬零蚊
而家坐定定或得閒缺席完撚全唔撚洗用腦做忠誠反對派就可以拎多125萬

話我貪心又好咩都好, 好對唔住, 我就一撚定唔撚總架啦

我分析就中意代入人地身份角度諗野既
姐係你搞港獨
我會代入支那人身份去諗港獨對我有咩影響
代入完係10000000%反鳩你班獨派

本身我係高登連登就一直都反對自我犧牲/自殘既方式反共或感化世人既
係你班耶穌之子先中意以呢種方式搞革命

老泛民廿多年黎都唔撚會以自我犧牲/自殘既方式爭取民主, 而係做下show扮下抗爭咁撚樣過呢廿多年 (廢陶係自己節目親口講)
同美國民主黨一樣,一直都係以道德低地做人但高呼道德高地口號
係你班劉世良之流同勇武派/抗爭派先會真做, 以死感化世人

總辭=共產黨冇扣血
唔撚總辭=好似隻蚊咁吸撚左共產黨一啖血
作用同我提倡既每個香港人派十萬一撚樣
可以食窮共產黨

前面果d同意
但係:
總辭=共產黨冇扣血---->泛粉會好嬲好嬲,但將來票照投比佢地
唔撚總辭=好似隻蚊咁吸撚左共產黨一啖血---->本土勇武同後生將來射票落海都唔會頭佢地

p.s. 劉世良唔係你講果種,佢強項係捉鬼

你D ff都幾正面
同D話死一個勇武派, 有十個和理非轉職做勇武派既傻仔有得揮

而家輿論講撚到明要踢走班老泛民,換新泛民上去
老泛民總辭之後仲可以有高機率搶得返個議席?
咪玩啦細路

而家擺撚到明唔撚想幫D新泛民擋刀啦
真係當班老泛民係西藏人呀
犧牲自己125萬, 等你班偽本土/新泛民將來唔撚洗面對班債仔信徒追數呀?
總辭呢家野留返比你班耶穌之子做啦屌